讀緊UGC轉校

讀緊ugc degree
用assohole成績報左另一間u有offer既話點操作?
Reg day前退學就得? 想考埋Exam再決定。

最遲要幾時quit u? 有住hall，未完sem quit好煩

我都想知 你大概幾時報？
你 asso 上岸後想轉校轉科？

讀緊ugc仲可以報non jupas?

asso又贏

同問 可以架咩

可以 成唔成功另一件事

有人寫信+朝內有人+GPA ok+dse成績夠入
咁就應該tran到既
我都準備緊

我edu收列city ppp offer

ching由咩u轉咩u?